
                      La presencia de Arnold Schwarzenegger le da mucho carácter y personalidad a esta película, en la que se ven mucho tiros y mucha accion, acompañados con la intriga hasta el final.
        
            